今日執個新look 求絲打狠評

今次仲唔比我出到pool

髮線太後，冇撚得救

樓主1米5？

1米6